美國「超人母親」養育16子女 駕車出門猶如坐公交

這名「超人母親」人生幾近一半的時間都拿來生育孩子了。

現代社會中，生兒育女對於有的夫婦而言是種負擔，但與此同時，也有許多人將生養孩子當做一項人生樂事，就正如美國佛羅裡達州的一名「超人母親」，44歲的她已經是16個孩子的媽了。

這名「超人母親」名叫Lyette Reback，她丈夫David擁有一家地產中介公司，而她自己則作為全職母親養育著10個女兒和6個兒子，其中最大的孩子21歲，最小的僅有2歲。

在19歲那年，Lyette就已經和David訂婚，兩年後她更是發現自己懷上了第一個孩子。自從誕下大女兒後，夫婦兩人感覺生養孩子的樂趣簡直無窮無盡，於是乎在婚後不停歇地又生了11個孩子，再加上領養的4個孩子，共同組成了這龐大的家庭。

Lyette自豪地表示，她所有的親生兒女都是順產來臨到這個世上，自己每次生完孩子後，都能夠快速地恢復體形與健康的身體狀態，並在短時間內再次備孕。而談到是如何培養出這如同超人般的身體素質時，Lyette則認為這都得歸功於快節奏的家庭以及繁重的家務勞動。

儘管家裡有這麼多口人，但夫婦兩人並沒有聘請任何一位保姆或家政人員，所有的家務活都要靠Lyette和孩子們共同來完成，就比如13歲的Trinity每天需要為家人準備三餐，而她的弟弟Liberty則擔任她的助手，12歲的Courson又主要負責給兄弟姐妹們洗衣服，每個孩子在家裡都擁有著一個固定的責任。

與此同時，Lyette家的孩子都不在學校裡接受教育，Lyette會根據每個孩子不同的年齡和階段為他們定製專屬的教育方案，並且親力親為的培養孩子們讀書。正因為如此，Lyette不得不從早上5點半就開始自己的一天，並把剩下的每一分鐘都嚴格規劃好。

除了功課學習之外，Lyette還鼓勵孩子們多進行體育運動，所有孩子每周都要去參加至少一次的體育鍛煉和集體活動。因此，家裡的17座小巴車每天都是處在運轉的狀態，一個星期的時間裏，Lyette要送孩子去參加體育鍛煉和課外活動88次之多。

Lyette表示，儘管自己家裡有時候看起來人很多，可能會顯得很混亂，但好在所有人都是有組織的，大家各司其職讓這個家庭能夠良好地運轉起來。Lyette承認，在她年輕的時候，她從來沒有想過自己有朝一日會成為16個孩子的母親，但是現在她認為自己正在做的是「全世界最棒的工作」。

除了忙於照顧兒女外，Lyette一家還創立了一家慈善組織，以「家庭軍」形式服務社區。Lyette希望可以把每一個孩子都好好地撫養成人，並把自己的育兒經驗分享給更多有需要的爸爸媽媽。

忙到仆街

生咁多個都keep到身型

間屋大到咁 真係好

d女可食用比率幾高

咁佢老公咪成日要打飛機

根據科學統計，佢D仔好大機會係gay

個倫理會唔會唔小心亂左

on9,大肚都可以黎

生咁多先keep到
食到冇時間食，點肥

學校全級百幾人你都起碼認得一半啦
區區十幾個小朋友咁都會唔認得

先唔講安排照顧細路生活有幾難
生理上都好強壯，生一個都好傷元氣，生咁多個真勁佢仲要44歲

玩模擬市民都無生咁多

會唔會生到鬆哂
要個老公打飛機射入去

Rich motherfucker

公交冇人屌
又多個蝗語可以用喇

我認唔到邊個係呀媽

第二張相, 係老公隔離

咩係公交

依D咪應該生多D。

咁大個家庭， 每個都親自教育，仲成班仔女一齊run一個義工組織， 可以咁團結呢點先最勁

有D人天生就啱做人阿媽，係美國依D人真係好幸福!

終於喺生育上罕有地打倒伊斯蘭

留名等睇戴耀廷 gif

其中一個細佬妹比人恰 一吹雞即刻勁多人

我可以同班大女生160個呀喂

香港19座小巴好岩佢地用

人地老公有間公司

有興趣可以入去ig睇下

完全想像唔到佢生左16個

而且睇ig佢應該係Right wing conservative同埋Patriot

家教好，屋企有錢又肯養嘅話講真應該生多啲

高質人口唔生的話世界只會比蝗同蛔取代

44歲黎講算高質

呢個睇頭髮五官皮膚 有啲似係黑人種喎
父母祖上有黑人既話無理由生咁多個得一個似

有領養阿㭍頭

有四個係領養

生出黎識教同唔識教嘅分別
對比起蚛蟈同自命清高嘅香港人真係差好遠

有幾個係領養架

其實邊個係母親？

衝出黎

其實D仔女都幾靚...依家人DNA幾好，又有家教，生多D貢獻社會都幾好

佢唔止識教。佢仲教同帶傾子女要貢獻社會

呢點實係得美國保守白人先咁

到時分身家果陣就大陣杖囉

我地再睇下ig
同一個細路

姐妹老公係黑人？

自膠 盲撚左

柒左就唔好死雞撐飯蓋啦屌你老母

一二個就話姐...十幾個每人分到少少，反而冇咩好爭。

我地再睇下ig

公交

好撚柒

我地再睇下你點樣柒多鑊

咁都有笑點

唔怪得年年咁多人炒reading

其實係連登仔思想有問題
一見到唔同人種就會諗綠帽又剩
總之係向女人係雞個邊諗
唔睇字

真係生左隊足球隊⋯⋯

公你老母交

其實我都想咁講
不過驚比班毒撚圍攻
巴打你好野
呢LOSER見女人就又雞又公廁
見人好過自己就屌人父幹

美國生育率不嬲唔差
係歐洲太低比人攻陷

傻閪

屌佢地老母

個廳等如我屋企

港豬父母一冇工人嗌救命果啲唔該學吓

如果係香港 全家可以拎幾多綜援？

西窿寬過西隧

擁有地產中介公司
咁生幾多個都冇所謂啦
反正咁有米

都講撚左有領養仲要衝出黎柒多次

笑撚死

連登真係好多學生
基本閱讀能力都缺乏

得一條傻仔，又瀨哂所有上連登既人

D女好多都順眼
唔係既話嫁唔出都幾慘

再睇下ig啦

佢d仔女再每人生2個..........

歐美伊斯蘭化問題得以解決

啲孫再生

D女好正

佢咁多年黎乜都冇做過就係不繼生仔

點解生左咁撚多個都仲要領養 傻撚左?

19歲有第一個bb
而加44歲
最大嘅仔女21歲
佢落左第一個b ?

隔一二年陀一個已經好辛苦
就算老公幾有錢，除非好鐘意細路唔係唔會咁做

錢就應該唔少 但係都已經生左一隊足球隊 都仲要領養多4個

重睇喇

點解見到黑人嘅

母女丼

講巴士先俾人屌

有錢養幾多都得啦
當寵物咁養咋

佢d仔女再生就可以坐滿雙層巴士

好似果套19 kids and counting

生咁多, 真係改名都改到冇貨, 要上連登問人改乜名好

首先你要坐擁一間地產公司

人地生得出養得起關你咩事

sor 係21歲有第一個bb
但係個最大個仔女應該係23 歲 而唔駛21歲
除非佢落左第一個bb

公你老母、交你家姐

19歲訂婚，
兩年後即係21歲有咗，
你預佢差唔多22歲生，
有分年頭年中年尾架嘛。

聞到浸亂倫味

由A至Z逐個排，仲可以生多10個

梗係啦, 香港首富誠哥都只係養得起兩個仔咋陰公

估下邊四個係領養

黑人，牛仔褸應該係

好似之前有套戲叫「神奇隊長」Captain Fantastic 果堆仔女咁

如果佢d 仔女學佢啊媽一個家庭生四個
過多幾代應該都係個大家族黎

邊個先係老母

大中小學都入公立，大學借錢讀又唔洗好多錢既

巴士的報不意外

笑死 上面一個炒reading 一個炒maths

有錢生多多都冇問題，冇錢就生一個多嫌多

之前美國有件單嘢家庭成埋上下總共差不多25人 有錢有大房真好

有勁撚多母乳飲啊

會唔會亂倫架

歐美高質人口應該生多啲啦

個個仔女都靚 好易亂倫架喎
阿爸阿媽又係鐘意仆野果D人

笑撚左 屈鳩人地偷食 好心睇曬文先發言

我有冇睇錯，有一個係黑人黎？

同我生

我係熊，你係狗，我地唔可以一齊

有4個係領養啊 衝出嚟柒